1. SetTimeOut задаёт задержку ишь единожды вызываемому ивенту, а SetInterval позволяет вызывать его снова и снова с заданным периодом.

2. Нет, потому что выполнение ф-ции в нулевом SetTimeOut произойдёт только после выполнения текущего кода.

3. SetInterval остаётся в памяти, пока не вызовется ClearInterval. Если мы его не вызовем, то наша память попросту засорится, что приведёт к непприятным последствиям. 